其實體育台/波台呢個名有d 唔太適合 應該改改名

不如叫玩膠台喇
d 波台垃圾剩係識玩膠 煩到仆街

正評 同意d 波台狗好撚煩
負評 關你撚事

駁吾刀。。

恩地係雞

不如叫臭雞台啦咁多雞post

g持

G持樓豬上街示威推到政府修憲

=.=

g持樓主==成班波台垃圾整到波台低質哂

系。。。

駁吾刀

波台真係好多垃圾
剩係識派膠

咁要食幾多粒

Yes,支持樓豬

波台D ON9唔好過黎得唔得

咁你死返過早信台咪得😂🙄

認同

講得好

十卜

成班現實失敗者圍爐取暖=,=

真，垃圾過晒尼污染

好彩唔係我

你最高汁啦ching

成班辣殺圍爐打飛支